有冇人intern做main con

日撚日落site鳩行鳩影相
行到咁上下番寫字樓搞埋d手尾收工

正常，main con 角色就係左手交右手

做邊間？

正喎

有冇人入離吹水 好悶

前排做完，做paul X

有咩得著

做緊